====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque je compare nos approches à certains de leurs travaux , concernant des phénomènes tout aussi complexes , je mesure notre fragilité et le risque de nous satisfaire d ' approches symboliques , idéologiques , voire commerciales , ainsi que notre éloignement des réels problèmes environnementaux .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ certain, travail, satisfaire, problème ]
appreciatif :: 3 :: [ travail, satisfaire, problème ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ certain, travail ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, problème ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, problème ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ certain, travail, satisfaire, problème ]
appreciatif :: 3 :: [ travail, satisfaire, problème ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ certain, travail ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, problème ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, problème ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 16

